淋病去左邊？

訓左冇睇？